[連登有愛] 想搵返隻髮蠟

前幾日剪髮, 個髮型師用隻髮蠟幾好用
我淨係記得個蓋上面有架F1賽車
相同名都冇
有冇巴打知咩名同邊到有得買